成立300億抗疫基金係為咗提升「司、局長嘅抗疫能力」 仲有3蚊買一隻口罩

tanya話炒曬你哋仲有用

推行動post

［幫推上熱門］聽日721七個月 毋忘721

騰雞華話正苦會用3蚊買一個口罩
邊到有得賣